仆街 而家使唔使攞返晒HSBC户口啲錢出嚟

如題 認真問 對經濟無咩認識

射去mox 做活期

推

要
拎出黎all in5仔
用佢銀行啲錢黎搵錢

唔知會唔會再跌

咁撚大鑊

走剩幾千蚊用黎找卡數 出糧戶口遲下都轉埋佢

會收息

真係要拎?

唔知 見咁大單嘢先問吓

唔知

你講緊唔夠最低限額會扣錢 無咗好耐啦

見字撳錢

你有幾多錢呀
得個雞碎咁多就算啦
存款保障基金包底五十萬港元

shit 梳 無咩理財常識

幾十萬only 但係都係錢啫

射哂落富途到

不了 寧願買tesla

唔找佢啲卡數有冇問題